原來大戶係黃 違反國安法 麻煩搵人拉佢地

壹傳媒升成80%
大量黑金入市
違反國家安全

求警察快速拉人

唔可以俾外國勢力得逞

升咗300%啦

正義既警察幾時拉人

well...